做左導盲犬兩年 你問我答

宜家退左休 享緊福

想知就問 自爆唔答

點入行 要咩major 3rd hon請唔請

請問有無做過奶油狗？

有無奶主人隻腳

好笑咩？

有冇幫主人係屙完屎之後奶乾淨個屎眼?

入黎就係為左屌你個on9仔

點解樓主份工可以做兩年就退休嘆世界
快d指點下我地

其實導盲犬點知個主人想去邊？係咪你想去邊就帶埋佢去？

無，主人有香港腳

唔跟入廁所

主人要識路，隻狗只係負責路面障礙

咁盲嘅又點識路呢？

正常視力既人，可唔可以領養導盲犬？